{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 마리 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 人数を追加する場合は、7歳以上の場合、1泊当たり10,000ウォンを現場で決済してください。 最大人数を超える入室は不可能であり、駐車場はホテルの建物の外部に位置しており、25台まで駐車できます。 宿泊客は駐車料金を払わずに無料で駐車できます。 駐車に関しては電気自動車の充電も可能です。 地下1階に位置する地下CAFETERIAは、10:00から翌日01:00まで利用でき、宿泊客は無料でご利用いただけます。 ここではカラオケ、ポケットボール、ビリヤード台、マッサージチェア、足マッサージ機、バスケットボールゲーム機、ビジネスセンターなどが利用できます。 施設の利用は1時間に制限され、酒類の持ち込みは禁止されています。 宿ではエキストラベッドの追加はできませんし、寝具は追加料金をお支払いいただくことで可能で、デラックスルームでは寝具の追加はできません。 朝食は提供されておらず、すべての客室は禁煙です。 24時間フロントが運営されており、ワイングラスは事前にリクエストするか、チェックイン時にリクエストすることができます。 チェックイン前に荷物をお預かりできますし、駐車場もチェックイン前にご利用いただけます。 客室ではOTTを視聴することができ、Wi-Fi、エアコン、ガウン、化粧水、ローション、ヘアスプレー、冷蔵庫、大型テレビ 、PC 、ティーポット 、ティーポット 、スリッパ 、ヘアドライヤー 、ヘアアイロン 、ミネラルウォーターと飲み物、電話機 、携帯電話の充電器などのアメニティをご提供しております。 バスルームアメニティにはウォッシュレット、コンディショナー、シャンプー、ボディソープ、くし、歯磨き粉、歯ブラシ、石鹸があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "7歳以上の場合、1泊当たり10,000ウォンを現場で決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はホテルの建物の外部に位置しており、最大25台まで駐車可能です。宿泊客は無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊客は駐車料金を払わずに無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "はい、駐車場では電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "地下CAFETERIAの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "地下CAFETERIAは10:00から翌日01:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "地下CAFETERIAの利用料金はありますか？",
            "answer": "宿泊客は地下CAFETERIAの利用料金を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "地下CAFETERIAで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "地下CAFETERIAではカラオケ、ポケットボール、ビリヤード台、マッサージチェア、足マッサージ機、バスケットボールゲーム機、ビジネスセンターなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "地下CAFETERIAの利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "はい、地下CAFETERIAの利用は1時間に制限されています。"
        },
        {
            "question": "地下CAFETERIAでは酒類の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、地下CAFETERIAでは酒類の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿ではエキストラベッドの追加はできません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加はできますか？",
            "answer": "寝具の追加は追加料金をお支払いいただくことで可能です。ただし、デラックスルームでは寝具の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、朝食は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "フロントは何時まで営業していますか？",
            "answer": "24時間フロントが運営されています。"
        },
        {
            "question": "ワイングラスは利用できますか？",
            "answer": "ワイングラスは事前にリクエストするか、チェックイン時にリクエストすることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前に荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に駐車場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前に駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではOTTを視聴することができ、Wi-Fi、エアコン、ガウン、化粧水、ローション、ヘアスプレー、冷蔵庫、大型テレビ、PC、ティーポット、スリッパ、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、ミネラルウォーターと飲み物、電話機、携帯電話の充電器などのアメニティをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティには何がありますか？",
            "answer": "バスルームアメニティにはウォッシュレット、コンディショナー、シャンプー、ボディソープ、くし、歯磨き粉、歯ブラシ、石鹸があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 912
    }
}